[馬狗快d lan]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1202]

馬狗真係踢少個
求其搵件後備肯跑下逼下都好過佢

Goodbye and Thank You Martial

福狗啲問題都無改善過 蘇蛇都有責任

正皮

Goodbye and thank you ma dog

最後決定，今場戰犯？

2021-2-14 福哥

福之前幾季都冇扭得咁誇張 倒退緊

So 蛇

普巴

點可以漏左我哋嘅福jai呢

唔想見到佢

呢個真
無理由福馬兩個咁多場咁多問題都睇唔到仲俾佢兩個亂鳩咁黎
自從狼隊絕殺3分之後除左大炒猁2隊之外佢兩個都唔知踢緊乜

漏左張

召喚迷福黨，迷馬黨
上水換氣啦喂

福成日係禁區左吸右吸嗱嗱聲一腳射埋去好過啦
射左先算啦搏隊友執雞都好啦

呢球嘔血

馬都係咁，不過依家佢廢到連吸既機會都無

其實佢左腳射得我記得佢左腳射波唔差

Fb: dllm普巴又搞事肯係成日練波妹波
搞到福仔學曬佢d衰野

Post Match Survey

今日隊長係前場貢獻仲多過佢

仲敢上黎咩

福哥呢啲波 場均一球
人地單刀橫傳 佢單刀鳩扭

隊長有2次成功突破
d highlight 多過福馬

馬狗 仲要法國仔 真係早躝早着
大半季都打唔起
阿古路復出係咁入 馬狗都應該仲頹緊

依家隊波仲有邊個夠膽屌福頭
之前都有伊巴

福其實可以牽引到對方兩，三個防守球員
蘇蛇要執下佢落底斬多啲
好多時候cup完 有空位又唔斬 時間靜止

琴晚250 又扭到人, 又交到個靚波

福哥扭又扭唔過, 般奴空哂咁易交又睇唔到

不妨重溫歐霸四強 福半場開始個人表演
入面有片

保前四
爭盃仔

笑撚死人

好一個插花

我寧願佢藍天射門無咁嬲，失哂控

上年有d 成日話幾歲幾歲好後生
事實係好多速度靈活型前鋒25歲已經差唔多定哂型, 之後靠個腦
馬無哂靈活性已經玩完左
福仲有速度, 睇下頂到幾耐

宣明會插水插到

馬撚呢球咁都無碼

有球係左邊，一模一樣
睇到我拍枱

插水啦

2打2都可以比佢玩到咁
呢球之後每次睇親佢帶波都係得啖笑

kick到腳

我諗而家對對波只要一見到馬狗球王一齊出就定 心諗兩條撚樣都係搞笑冇威脅

馬，無加啦
賣啦，差到咁

要俾機會俾哂
態度差、精神差、狀態差、跑動差

呢福馬都柒
馬個跑位好唔清晰, 都唔知佢幫波定路過

其實返正都西
打442會唔會好啲啲咁多

佢真係跌得好過分
有乜理由會速度冇哂
連少少突破力都冇
仲要咁hea

阿古路 利雲個d25歲已經屈到仆街

仲對馬有期望個d真係on99

on9龍

連俾波走位傳，都無埋
唔跑，射就更加無得射

Cls

上季尾/今季初時間停頓鳩俾直線
之後幾場左邊cut in鳩射
再之後單刀射龜
而家鳩扭唔射，打右斬下波
我估福狗都練過好多野，但係佢個腦multitask唔到

成季睇leeds 個龍真係派膠多過救波

傻閪龍門

上年已經係咁
就算練左都係咁既9樣

今場有球攻門去避波我真係笑撚左出聲

呢排d龍輪住派膠

人哋個龍拎黎派牌加！

阿古路無馬咁「靠」速度盤扭

所以話25歲已經定型
人地有腦有射術有配合有走位有勤力, 咪可以打到30歲

馬福真係單靠速度靈活咁制
福仲有少少時間, 但馬真係差唔多,
以前馬>>>250
但250淨係練下傳波都已經長遠過馬好多

而家次次見親佢帶住波前面有2個人以上就知閪冧

麥湯心諗 我插前左你就唔好扭失啦
之後又要幫你執屎

處女西咁窄既空間
兩個人四隻腳，佢認為自己去到個下好嘢

從來都唔覺馬狗好過丁力
就算未有哥狗調教既丁力已經係利狗做主力衝緊冠

列狗廢到

又四大雞胸

列狗又大敗

個龍真係

閪福我屌你老母臭閪
迷柒福黨同我死出嚟

而家每場都有慈善球王賣笑精華

有呢啲隊友真係會好撚攰
你跑一大輪佢又尻踢

有d咁既隊友真係好撚慘

原來個龍得20歲

左腳唔射去番右腳先
Sor右腳都唔射 我要扭

幾時俾amad上位？

列斯個龍廢到

Bellerin右閘都敢射波過我地mbe

其實佢係咪覺得自己d 假身好假
派飯果陣不如搵個學童試下過唔過到先

有無佢係左路底線跳過個波 比人篤走個球

福馬廢到咁
不如俾佢試下都唔會太差
又可以俾福狗抖下

有卡斯拿唔用
已經唔係第一次派膠

知唔知大概咩時間

福馬蘇蛇契仔 點會比佢哋抖

有無人儲整福哥d gif send 去蘇狗 塊ipad 度比佢睇下

有冇一個人衝落三個人個球

放喺old trafford 大mon度播啦

開個po 儲起d gif 咪得

靠南投ching

上水都唔敢撐啦

以前阿古路都會靠速度壓入去窄角度網頂。

馬對上3場對阿狗、修狗都係打後備，對愛直頭睇足成晚袋
咁都叫契仔？

所以呢方面馬狗醒....波都唔撚掂 位又唔走 等你少機會cap低佢d柒事

今日都出仲唔係契仔？

So9識咁做 就唔洗俾人屌
未去到俾人大炒/跌落前6
相信So9繼續用2位 唔會變陣 轉其他人踢

講近兩場表現 綠木都冇可能排後過馬狗

識撈

馬災其實賣得

計埋全季表現, 是但博下青訓都勤力過馬狗零作用先

踢得好咪讚，踢得差咪屌，好出奇咩
理性球迷好過班盲反，入兩球都俾0分個班 on9

shoretire + amad

3場踢後備，對尾二先出番黎
咁都叫契仔？

馬: 屌你諗住唔掂波, 你斬埋黎做咩姐

迷得一個球員會同你理性討論咩

Old Trafford 無大mon

如果頭先麥龜嗰球真係同對軌頂入嗰球一樣咁勁

明明後備仲有木 占揀
點解知佢無態仲要死出
上場對西咸係跑得多 咪又係踢到成pat屎

上場都話佢得個跑字
今場連跑都無

福馬go die thx

要比佢過到先有飯拎助長曬福狗

今季都係早d收皮 望季尾有得睇下Amad Mejbri 上黎 debut 好過

反正隊波出去踢歐洲賽都係笑話

占應該黎緊會比so9借/賣啦

盲反同盲撐一樣

對尾二都唔出下操態？
唔通對鏝猁先出？
定你想雪到季尾？

我懷疑回哂塘既D哥黎我曼都會踢得好過馬災

下場馬狗如果有態 我食屎溝精都得

開季到而家有邊場踢得好
每場正選就係落場行行企企

咁咪係囉

呢條撚樣要放大黎屌

佢應該想好似mata咁後備都冇

Sor 今季對鏝猁都有出佢 佢做左啲乜
雪咪雪而家又唔係無左佢就唔得

馬狗都操左大半季啦
對尾二都踢到咁
應該擺佢去u23踢下算啦
福就練下腦好過
根本對咩對手都無用腦

咪係
佢同福踢波一d火都無

真係好撚好笑
個頭FING向後避波

後備出嚟操狀態ok
放佢打正選 上場對西咸都唔係好左
點解今場仲要死出馬

嗰個位佢唔沖前，預人點傳
之前踢邊又話唔開心

佢你踢前又踢到屎咁，點呀？

以前費sir 都係咁，正選出幾個top fit + 幾個冇態
靠top fit 個班carry，冇態個班就操fit，過幾個月就輪到佢地carry

場場都剩係出哂堆top fit 唔sustainable，top fit 會跌會傷
冇態個班就冇得出操唔起，季尾就成隊收皮

shaw 入攝個意識都好過佢

on99 leeds

對榜尾我覺得出佢先再換正常
唔出佢你想尾段換佢出黎鳩踢?

咁係咪要雪到季尾？

哥狗今季見Jesus 阿古路無態
寧願擺無鋒陣
雪咪雪 而家又唔係無人用
升Amad Hugil上黎都唔係壞事

賣啦

73:30 假腳跳過個波

87:55 shaw overlap緊 佢省後衛

90:06 福一個挑戰三個後衛

雪到季尾有人會買？

9比0個場馬狗入個球係幾似阿古路
點知得一場

esr係咪已經勁過福

而家後備真係無人用？出完馬事實就贏唔到波
格硬出佢咪令到佢越踢越沉

實有人要垃圾

等睇跳過波gif

睇直播笑左 真係當自己尼馬對法甲下游咁

x2

機會又唔係無
自己唔好好把握
仲要包容到幾時

如果場場出佢正選我都會屌
但而家係對上三場對中上遊佢已經係後備
今場對尾二先正選，我唔覺得有咩問題

除非你覺得佢已經唔應該有任何出場機會，咁我冇野講

就係為左賣出去 就要球迷每場睇西波
最後連前四都無埋就好笑

街場呀叔都知佢 一定去人多果邊呢

速度唔係冇
睇下上半場最尾黑哨吹停嗰球

行緊lin 條路

識玩閃避球又幾抵死wor
馬狗拎番狀態未

依家要出馬真係擺佢係前鋒算啦
放佢係邊路完全無威脅

咪比佢聯賽打後備 盃賽正選操態
而家個態又唔係好左 就擺翻上正選
最後又一場對榜尾又失分

出u23算啦

去西咸9981

就咁睇到而家嘅表現 係
佢而家狀態差到英冠都無能力踢

連續兩場世界波但係打和失分

擺佢踢前鋒果時就要佢踢邊
到佢踢邊就叫佢踢返中間
其實 咪一鳩樣
根本佢而家連波都無帶過

般奴聯隊

福馬 不如打木卡 夾4中場算

即管睇下之後幾場佢係咪正選囉
如果佢keep 住打正選嘅OK 我收皮，佢係契仔
如果佢冇正選嘅，咁sorry 我唔覺得佢係契仔

btw 事實蘇sir 幾個轉會窗都想買人代佢，唔知點解仲有人覺得蘇sir 會滿意佢表現

福都重會俾你見到做柒野引下大家笑

馬直情打少個咁，而家出埋閃避球
咁都包容到真係有教無類

唉

今季曼頭5金球
般，般，湯，普，卡

愈睇愈燥做佢隊友好撚慘

但呢兩場除咗球世界波佢都踢得一般

Amad可以用未

馬達叔又唔知做錯咩，後備都無

有空位都比到波喎
之後捕位都合理

而家踢邊james應該仲有威脅過佢 佢而家連扭都唔扭下人
踢前咪同卡叔輪住出囉
卡叔又無可能場場都踢 鬼叫無其他前鋒咩

反普又輸

有form蘇賴有自己一套，見mata就走就唔用

反福黨夠10個人未
印埋福字揮春

今季買完果5個人，得卡叔係keep住打正選。

要閪多幾場先得

跳緊舞？

仲有邊個迷福 上水理性討論下ok？

今季馬達後備出嚟都有貨交都唔用，蘇蛇

億六 笑撚死人

4:2

遲下入多幾粒又會出翻嚟㗎啦

億六入面起碼有一億係因為派飯

阿妓狗竇topic

曼聯依家出馬福姐係換人前打少個
75分鐘後未贏到就再打少個

南投巴有gif了

4312
卡 木
bruno
fred mctom vdb

雪下佢兩個好過

依下點解又唔第一時間射呢

呢球冇越位咩
其餘時間d 長傳遠射都唔掂啦

個波係憑我本事拎到既 點解要射呀

pickford終於長期畀76雪柒

Done Deal

其實係佢傷咗

關我地咩事？

Leeds真係神經刀

無咩好講今場打右好過打左
一有兩三條友就盲衝衝cut in然後無做到任何嘢

邊有輸 信唔信你依家上fb會有人睇完今場都係屌普巴

打右都叫出左球波比人黑走角球個球
然後就冇然後了開始儲gif精華

幾肯定如果係greenwood 嘅話一定射得出

係右邊咪仲有下突破過人咁
跟住係左邊下下有兩三個磅住咁

佢都係唔好諗咁多有波就射算好過

依家福打左有d似當年迪比

馬打前打翼都咁廢

經過完呢埸希望可以真係俾Dean上位
球失球絕對可以比DDG衝出接實

睇到最撚燥就係呢啲 唔知佢做乜

龜個球如果唔係ddg反而覺得會失

龜嗰球俾邊個都會失
只是個前鋒一時諗耐咗俾DDG拍走咗

佢咁交 想比邊個

屌到無氣啦

咩都如果 講晒啦

屌咁果球擋完第一下仲有咁多時間都估唔到佢入唔到㗎

幾時先可以唔駛再睇福馬兩條廢柴獻世

如果第一球要屌球員 點都係屌冰狗先
屌你老味真係好撚weak 成場俾人針住黎攻佢
同幾年前對哈迪斯個場有乜撚分別

呢個佢都有責任但DDG企死係嗰個位都唔少責任

反福黨黨員名單

1:更科瑠夏(試用期)
2. 我要攬妙
3.連登公共關係科
4. Vidic

-----------------------
If you can't anti 67 when he scores
Don't anti 67 when he 67

估唔到福短短幾年就已經得到同朗隊一樣嘅待遇

靠呢條後防無可能有冠
木狗咩都退而求其次我屌爆木狗老母

On9

佢點會無責任

又唔係底線傳中
k角位斬入禁區防守球員夠曬人都要屌個龍唔出黎

個波係小禁區仲要係近你個邊柱
你唔出嚟接幾時接

呢個位ddg 有明顯行前一步想接
唔知係冰叫佢要定係點樣,下一秒跟住縮番後
呢啲波會真係出黎接現今球員得紐亞先會做
dean一樣唔會覺得佢會出黎接

Sunderland till i die個Maja去左富咸

我曼大把錢 3千幾萬買番嚟嗰2件都係雪

之前仲有大把人話柒頭福勁過250

其實依球明顯犯規 有咩好嘈

入撚埋波

馬狗又俾人種族歧視

係明顯犯規但有人挑骨頭死都講ddg唔出去接

根本信心都無唒 格硬正選出佢無意思

英人hg 30m
Mbe 100m
力架光環 10m

都有好多keeper會出既
佢出擊範圍細又唔係第一日既事

On9尼球關ddg鳩事咩
姚明出黎都接唔撚到喇弱智

好多但係up唔出名
上面講埋佢有諗過出但係下一秒縮後
係後防溝通問題多定佢真係唔想出呢
又唔答

OnL9你咪繼續失呢啲波囉
下下睇人地三四條友圍著佢然後就角球斬近柱入

佢青訓愛好者黎
係曼青訓就鳩撐
唔係點做迷福大將軍

其實隊波唔順 無爭標希望
蘇蛇可以試多啲唔同陣式 Telles出波同遠射都唔錯
佢可以打下LM同Shaw多啲配合 唔洗死出福馬
佢值得多啲上場時間

吹到同包皮差唔多添呀

你咪繼續你個如果論囉
ddg拍走就話對家慢要諗
乜撚都比你講曬

比對面針對性進攻
條友屌般奴就最撚有霸氣
頭槌太弱 身位又差 踢英超真係可以收檔

拜利太易傷 集中力又差 會無神神派啲意想不到既膠出黎
買過新中堅拍龜喇

debut入兩粒

我點知係咪前者呀 又冇聲又冇盛
我就咁睇片夠可以話佢臨尾縮沙唔出先輸啦
各有各主張我覺得冇咩問題先唔覆

我意思係因為佢呢個弱點
今日唔輸呢球
聽日就會因爲出得慢又輸其他角球頭槌

尼個位右腳斬外彎波 紐亞都唔會出黎喇
左腳斬內彎就唔同講法

佢諗到既唔會死出福馬啦
對榜尾比 telles mata vdb落場搵態仲好

白Lin技術 用波唔錯去西甲應該會幾好
英超對抗性唔好好難生存

勸你唔好同個傻鳩糾纏

早兩場踩到話般1月無場好波

球波就算有黑哨都好真係睇得出冰狗啲高波同身體對抗仲係唔撚掂

我咪話唔出福俾佢抖完全無問題
呢個唔關咩青唔青訓事
DDG成日俾人咁針對點解我唔俾其他龍門試
dean又唔係咩二打六角色

佢以前有冇迷過廢Lin?

佢呢啲淨so call淨係用波好啲嘅中堅真係現代足球嘅垃圾產物 做後衛連防守都未撚搞掂

拖肥上場咁搏搞到贏唔到富咸為乜

自己射

一日仲用福 馬 冰做正選
都唔洗諗爭冠喇

再講呢球可以講埋你成日吹奏既福同般唔去搶個波咁易比人傳番入去
var唔吹又係問題
唔講呢球
幾球角球對家有人頂死ddg都冇隊友幫手推走啦
格硬搵ddg黎屌

咁本身無衝突 碧基 邦老師呢啲都用波 係冰對抗性特別弱

條傻鳩好似係你
成個1月擺明大部份時間冇乜態
入唔到波助唔到攻就話佢攰屌so9唔比佢抖
普巴搶fo 搶g/a
一入番波就吹奏

想知呢隊垃圾有邊幾個係比般奴有態？
馬福木？唔出佢出到邊個？出vdb?出佢=打少個咁
傻9

唔好喺度打稻草人啦弱智仔

要搶位置都比人睇到有能力搶
dean fa/聯賽杯比足佢打
黎緊歐霸都大機會比佢踢
何必急於一時話比dean試
到時打得越黎越好ddg越黎越dup
so9大把藉口搵dean打1號龍

對利入決勝波都畀佢踩到變地底泥

仲好意思笑人盲撐

自己盲反仲撚智障

咁你咁睇都啱
睇下Ole耐性去到邊到

分分鐘so9躝先

1月即場賽後大把人係到講話bruno 攰
大把人屌so9做乜場場出足佢
唔係我講架
要問問番果班人

我之前講既係佢大部份時間冇態
面對面交失都有幾場
有師兄講過佢連續3,4場冇g/a
佢入到波助到攻搵到個態對隊波咪好

Ole都就完約
木狗無其他諗法又係自欺欺人嘅

on撚9
果場邊撚有屌過佢

第一季番母會
今季出場次數算係咁啦
上季清新出場次數有眼你睇

so9重有成1年22年先完約

有傳施丹今季完唔教鍠
木狗分分鐘搵佢過黎教

係囉一定係
你要鳩up咪繼續吹落去

Age when scoring the 300th career goal for club & country:
Messi: 25 years old
Ronaldo: 27 years old
Lukaku: 27 years old
Lewandowski: 28 years old
Suárez: 28 years old
Zlatan: 31 years old

你講嗰啲乜鳩屌so9唔畀佢抖，無一隻字出自我把口

死返去庇護工場啦，初四就幫你老母接客

你條傻9咪一樣
我講Bruno 1月冇態你就講我話佢冇場好波
你老母年28比人屌到年初三接客接到唔撚停添啊

估唔到lkk

我就覺得Ole算啦

佢同Zidane都好食個人能力
但控制Locker room真是唔知有無Ole咁好

得喇得喇 快撚啲幫你老母執骨啦賤種

執撚埋你全家果份啊死剩種

so9執得到下欄過黎功德完滿

呢啲類型後衛我都唔中意 雖然佢哋用波方面真係頂級, 但係佢哋冇咗佩奧爾基亞連尼逗住都係笑話

你有命執先啦賤種咁撚智障驚唔驚炒車死呀

佢唯一好處係食得住普巴, 不如普巴過埋去佢兩個係鍠狗自生自滅算啦

有幾多個rio vvd

關你撚事咩死剩種傻鳩
你就真係睇住街出街比車撞撚死啦

養仔/過渡期領隊 蘇蛇換血算幾好
如果真係要炒 希望木狗做得好好睇睇
名宿

呢層我都明 所以我寧願要啲防守好嘅中堅先, 但係個依家啲訓練方法已經好難出到個人防守能力好嘅後衛

最好佢約滿捧翻個飛機杯咁走再換個頂級嘅領隊就fit晒

幾廿歲人仲成條懵撚咁上連登問架車邊度有得保

話你智障真係無錯早死早着啦賤種

so9教埋合約期自己辭好過比木狗炒
隔多幾年自動上神枱
唔係佢名宿身份我諗佢一早比木狗炒左

真係

拜買咗紅牛嗰件

但R連首回合連福都當佢狗咁撚

Sob做sporting director依啲位可能更加好

睇完起底幾年前既野攞黎今日講好威威咁
去深水埗買個mon上連登開po問仲撚智障
早死都有你成家墊底幾好

so9啲籤運難啲喎

成日都話要換個頂級教練返黎代替蘇斯克查，咁即係有邊個可以請

隔離熱刺個領隊好似幾好

not the result we want 未

成班靜到

Bruno

般隊

啲動作無變過

13歲果陣好屈機 比同年勁好多
不過10年黎唔知進步左幾多

世五

小時了了大未必佳

仲要睇幾耐9+10依兩條垃圾
睇少件都好呀

無般連前四都唔得

清晨一J

般哥上場學簡東拿粒射, 今場學施丹volley
下場會唔會學朗隊倒掛

好彩琴晚去叫雞無睇閪波

再咁落去Bruno頂到幾多場

V92既遺產

10都叫出下波
9真係唔講唔知佢有落場

港毒之父特登開咗個post點咗餅兄名

訓醒仲係好谷鳩氣

上面第一張gif, 如果佢真係一個射手既就應該一接應到個波就即射遠柱尾袋啦，仲吸，吸得黎對手後衛都封哂你射門角度啦屌佢老母

9上年真係好 今年又變翻摩三馬

Goodbye and thank you so9

沉咁耐就算9數啦
沉幾場就話姐

馬勁起上黎可以好勁，但廢起上黎可以完全隱形。
但比賽既場次佢隱形既比例遠比好勁既時候高

已經唔記得佢勁果時有幾勁
而家會懷疑佢識唔識踢波

曾經對佢哋好大寄望
忍痛放棄算啦

真係屌佢老母每次見佢落場就好似擲骰仔咁，唔知果日擲到1定6
但屌佢老母呢隻馬粒骰係5面1得1面係6

我都知 但點撐
依家要佢企出嚟 就企唔到
大半季喇

希望搵到人接貨啦
（但屌佢老母，會唔會有球會願意俾25萬鎊周薪一個成日隱形既球員，但見連山齊士呢張毒成咁既約都甩得走，唔知馬得唔得喇）

我覺得福個腦係天生無得練
反而叫佢練多招左腳落底出波仲好
一係試下右福左木
馬就專心做卡叔後備，等普巴出返黎有供應先出下

其實佢呢啲球商唔高既球員真係唔好叫佢做咁多複雜野，叫佢做啲簡簡單單既野，好似負責做finishing或者爆落底出波咪算，一要佢做decision making就好易出事

般哥

尋晚邊個係戰犯

季初對白禮頓果場cup黎cup去入一球好多人仲話唔傳波無問題
但佢唔用腦地cup overall 失分仲多左

上半場都有球左級右級不射男

條蒙撚係咪覺得自己一個可以扭3個
每場呢啲畫面起碼十次

到底佢仲有幾年約

但佢呢下控個波既時候已經係禁區入面，亦控咗係佢右腳可起腳既位，雖然角度有少少窄，呢個點都應該係一個射門既機會下嗎？但作為一個射手係呢啲半機會點都要嘗試起腳啦，腳都唔起就連機會都冇

上場蘇斯克查用麥湯去潤鳩佢果句野係真係無錯㗎wor

可惜對富含僅勝左，唔係對榜末三隊失晒分都咪話唔正

富臨：屌你老母，錫菲聯，閪布朗護緊級，我哋又係護緊級，點解唔送分俾我

阻撚住綠木上位論先勁
有夏撚都會唔想要，因為阻撚住個無夏撚咁勁既綠木

Cup係for 空位起腳 柒福cup係for 表演

福的球場智慧幾時先可以進步

仲要真心錫菲同閪布唔係真係果種護級踢得勁好果隻，係我地自己踢得閪

真係好撚心福就上youtube睇下片，依家自己個boss以前仲係球員時係呢啲半機會係點處理啦屌佢老母

睇精華shaw進攻傳中真係keep住個勢

一係減人工踢後備啦
咁唔穩定憑咩踢一隊

如果林伯特要炒，蘇b 都要，兩個水平根本一撚樣，都係任得班球員舞

本身第一季都叫有啲腦
點知第二季遇著個摩狗記開始變球王

英人
黑人
mbe
青訓
曼市出世
10號

根本特權階級

Finishing
佢都唔肯起腳

福狗應該睇返自己頭兩年d球王片。嗰陣有走位肯交波，而家場場都做弱智決定

可能就係睇得太多球王片，以為自己真係牙朗

個球cup 完有空位射
而家係本身又空位射，佢cup 完反而冇位

咁都有得比較？

睇youtube 就學到你唔去學？

上個禮拜足總杯踢完120分鐘嘅球隊差唔多全部失分

你用呢個角度睇咪撐得落
長期佢就係無腦唔睇時機扭, 係咪都扭
所以我話佢OVERALL 搞到失分, 無話佢入果一球波係錯

白禮頓人地真係咁岩下下標到無影先有位射
用你角度「福CUP親都係為左更大空間射」, 但客觀就好彩到一次唔等於有第二次

咪賴摩狗啦，佢上季初至季中都冇咁cup cup cup
個時仲俾人屌佢成日鳩射

復賽後企定定扮派路
今季就左cup 右cup 不射男

袁文傑隻狗叫saka

你從福個角度出發佢一定岩架

佢cup得 = 佢覺得唔順腳, 佢覺得唔岩位, 佢覺得人地就埋到

條友好明顯需要信心嗰啲球員黎 佢有信心嗰時下下k角位死角 佢依家應該無曬信心 連過人都唔敢 少做少錯咁 驚比人屌

貓唔係狗

其實真係唔知佢點先算順腳
右腳又cup左腳右cup
k角位又cup禁區頂又cup

個球本身冇位射，所以cup 係岩 (交波都岩)
而家好幾十球係本身有位射，所以cup 係錯

同意？

佢真係唔識攞嗰平衡 一定要啲嘢去到好極端

佢入到波我會credit 佢, 但佢有位射都鳩cup呢個問題係存在

真係唔見得白禮頓呢球cup完空間係大左同順腳左

(最後係散到中堅, 即係一樣block左)

重覆一次, 係講緊佢決定力問題
結果論係入左波既

如果比著係福馬做，實比人屌到上天花板

佢就係睇得多球王片先扮球王，仲叫佢睇

條撚樣係咁 唔駛咁上心

呢球入到係好彩
個龍都預你射近柱
其他就封遠柱

冇人講過佢決定力冇問題喎，唔使打稻草人

上面講緊射波前有冇空位，都唔係結果論

不過你繼續spin 啦，唔阻你

唔好轉移視線la

咁請問cup最後呢下有無創造到更大空間 + 順腳?

下 摩一開始轉下下攞波就鳩推鳩爆
之後再發展到而家咁撚樣
唔係摩狗個打法兼唔識教會變到咁?
唔關摩狗事唔通關你個有FORM SO9事咩

仲好睇過全場精華

最仆街係福哥原地扭一大輪 就算無失到波
過唔到就求撚其傳返比隊友果d都傳得衰 永遠搞到隊友要修正 比人追埋黎要急急腳回後

個個要幫佢執屎.....以前c朗 咁樣玩一大輪已經比 其他大佬屌到佢化

我地福哥就可以踢足全場

曼聯今季五福臨門 五次福臨門唔知做乜春

最好笑係佢Cup完粒波係中間
右腳又射唔到左腳又射唔到

果陣講盧卡古唔差過福馬
比呢到d巴打笑 而家對比下

呢球拎波個下冇位射，所以要cup
講完

當年朗就係要搵啲大佬同佢練波個陣，係咁踢佢
但依家呢隊曼得般先係真正嘅大佬

覺得依家既福
就係 如果無費sir調教既黑碧會發展成既樣... 會以為自己好好波 但做埋d鳩野
費sir 就要黑碧 正正經經做跑腿拉空比朗隊算啦

😅👌

盧卡古打翼勁過福馬
但佢唔肯打，冇計

講真唔出福可以出邊個
唔好幻想mata可以做到咩

好似係咪成班大佬練波
波皮都就快唔俾佢掂

之前托錫Tosic都講過
06-08班友啲波底好到得佢會傳失
依家兜口兜面都傳失

真係要睇返RVP d 入波洗一洗眼

入到禁區就算唔係第一時間 最多係一控一射
好波過你咁多 都唔會左cup右cup

呢球我屌到7彩佢有隊友唔交個陣 大把人撐佢唔應該交 結果半年後

rvp就算要cup d body feint都做得好好
福哥cup波上身好似疆硬咁
完全fake唔到人

作為前鋒自己射都好正常，但右腳大位唔射cup返weak foot就好有問題。仲要最後只係省中人入

佢推得咁順自己射埋我係覺得無問題
最後入左唔使屌啦

C朗1-2年咁玩 之後開竅啦
球王福今年第6年 仲On99

其實有冇人教福點踢架
衰一兩場都算
但係今季場場都係咁
冇理由普通人睇到既野教練睇唔到下話
場場任佢亂黎仲場場正選打足

嬲撚到唔想上水
屌佢老母西

cup返左腳其實空哂
問題佢左腳太廢唔夠膽用

嬲到唔想再睇有柒頭福 落場既波
下下衝入人堆 派飯咩 屌扭又扭唔到人 轉頭比個波人打反擊 一係就拖慢晒

成個小丑咁撚樣

C朗波底好點同
一轉埋型有埋力量屈到痴線

呢球空哂右腳都唔用 仲要cup番左腳

唔洗屌
不過反映出個問題其實一直喺度
久唔久入到自我感覺良好繼續咁踢

右腳一定俾人撲到 角度太窄 對方後衛都到
佢有左腳cup完一燙就大位遠柱 不過佢無膽

撲唔撲到我就唔知啦 因為射都冇射到

呢球仲空啦 結果都係不射男應射既唔射
唔應該射就係咁射

好撚嬲
之前左腳有機會又唔射 又廢
右腳又死cup
呢球咁 右腳都射正 又唔ban 埋去
佢想點

無射
射都唔撚射 做咩撚前鋒

咁快要同福馬兩隻垃圾開年

高速反擊 有位咪可以咁cup囉
岩位就射 綠木都係咁偷位

但唔撚係琴晚打陣地都咁cup嘛
破大巴唔快速轉邊/遠射/斬/插入/拉位/疊瓦已經要屌
佢仲要cup黎唔係想落底 係返中間拖慢
中場一包夾就收皮啦

最大問題係教練唔識tune佢啲配合

屌你多GIF到

射好過唔射啦呢球
射左起碼有機會

啲走位幾撚靚呀

如果福係小丑
馬直情小丑都不如
同一時間擁有福馬正選出場真係好難得

呢球我都屌到7彩
散到人入係好彩

牠只是個孩子

個個都識企定定就守到佢

點解連可以棄，馬唔可以棄
諗唔明蘇9諗乜
其實手頭好多選擇
有占有木仲有牙麥
既然條友踢唔起改出木占麥仲好啦
又講到麥會上一隊又唔出
搵個仔破大巴可能仲有驚起

馬福互鬥
福叫好好多
當上腦果陣的nani
馬真係死一萬次唔夠

當然最好both lan

搵個新仔破大巴可能仲有驚起喜

福cup到伊巴咁 我唔反對佢cup

似係賭輸左唔服氣
lkk 賣左用馬仔
點知馬仔柒過lkk 咁多

棄lin 前一樣狂用lin
so9似用盡佢
show 到有幾廢
先夠膽正式拉去垃圾房

如果係普巴好似福咁cup一定比人屌到落地核啦

好掛住盧卡古

雙料娛樂

離撚譜
呢啲位唔順腳都要撞埋去啦

咁公道啲講
尋晚佢有搏到罰球嘅

起碼好過馬狗先啦

柒頭福都有人護航, 咩料

Ma9 one more time you are fucking off

Solskjaer told Sky Sports: "I said we shouldn't be talked about [in the title race]. A compliment for the boys we got into position we are now.

"We won't let them [Manchester City] run away with it - we're playing them soon. We're not giving it away early - no we're not."

Cls積分榜
頭2-9爭到傻

摩狗邊度上得返黎

姑勿論佢嗰球有無越位，佢被拉跌同Salah拎12碼嗰球有乜分別都係拉一拉就順勢跌

呢啲係咪正常都唔會吹

BLM

冇左腳點解要cup
真係唔明

So蛇幫佢起機咪得

Shawcross去跟碧咸搵食

一野右腳ban埋去啦

正常都係 再cup 人地兩個後衛都到
但係佢係球王福
好似自從佢補時個場cup 幾cup 符錄入左波就咁

原來咸爺教路, 唔怪得今季傳中勁咗咁多

shawcross

????

樓上三個勁冇幽默感

咁都好笑要驗腦啦

真係好難笑得出

唔經唔覺 bruno今季已經入左19球

做人輕鬆啲啦

咪撚玩啦伍寶，你會唔會太低估馬達
入攝，造波，傳中，助攻同入球能力絕對係球壇一線啦

初三過咗啦喎

佢地唔識英文，唔知乜野係cross

睇番樓上有人講咗

佢生涯代表作係謝4告別戰半場贏幾球
同埋踢英格蘭比伊巴倒掛

踢斷死神隻腳

有冇人知邊度有英撚朗隊波衫賣？

我只記得佢用用收山腳剷斷艾朗藍斯腳

我都係以事論事
同埋呢幾樣野唔係呢到公認嫁咩

蘇狗邊撚度敢
你睇佢連換人都就嚟唔敢換就知

發生咗咩事
係咪我真心膠咗

屌你老母前面擺兩件冇腦嘅喺度 踢閪咩

有無可能見到雪福馬嘅陣容
卡 木
bruno
fred mctom vdb
4312

屌你老母訓醒都仲係好撚嬲

幾多年曼迷

唔好意思我入錯ac

我都係
利申廿幾年曼迷

唉 講真
如果之前果幾場贏晒 啲分數一定head住曼城，又唔爭氣

我經歷過椰子、v92同摩狗嘅段練下已經睇化左好多

上黎拜年ok?反正我知你住邊

兩年
我係嬲so b
話乜鳩唔應該當我哋係爭冠份子
馬 fred一早半場要換加強攻力啦
Vdb 80min先換點入局啊屌

點解連個天都要針對我地
今年隊隊都柒明明就係最大機會重奪英超... 點解又要啲人傷晒/ 黑哨/ 中柱中楣...

唔怪得訓醒都仲嬲

睇死下場後備先 出哂球迷陣 小勝/和
下場馬福正選 符碌入到波 就場場正選

季初低迷試過咁出

我記得嗰時阿仙奴差唔多季季都有條友斷腳仲要大大鑊嗰隻，之前係施華，跟住藍絲，仲有禾確特斷十字

關你隻爆閘狗咩事

我係勝利球迷... 諗住今年曼有機3冠王所以簡左做曼迷... 睇黎下年要再簡過....

其實我地無咩傷兵問題 唔計拜利/洛河/一代文員
好多隊仲慘過我哋
今年冇冠 So9要自己走 下年冠軍競爭仲大

Ching,你想搵Nike定係Umbro?

爆閘狗嚟

斷腳再好番應該都踢得多過你個雜種狗啦

老老實實今年爭冠係咪已經凍過水？曼城已經領先我哋7分，仲要踢少一場，明明今年已經比之前嗰幾年有望重奪英超，但係而家咁樣仲有冇機，福同馬幾撚時先生生性性啊屌

聯賽要穩定，點爭得贏鄰居

咁希望今年可以拎到足總杯or 歐霸我曼都四大皆空咗三年，希望今年執到隻杯

邊個話過我哋有能力爭冠
費蛇後從來都沒有既嘢咪ff咁多
1隊接近0穩定性既波踢西維爾杯就有我哋份

人地解放左隻根度簡 霍撚 。我地就仲係福撚馬狗....

兩件都搵緊

機會巳經唔多，把握力仲要咁差

希望夏季真係簽到拉膠
後防需要大佬lead住+取代冰人

Nike 嘅話FB 同Carousell都有人放不過係球迷版
Umbro嘅話就睇吓你會唔會追求原裝字，因為而家就算有人放嗰啲都未必係原裝字，同埋要睇吓你想搵邊個年份

唔追求

仲要取代埋馬災同球王福

目標保前4
鄰居已捧半隻杯耳

咁嘅話Facebook group 都有人放，Ching 你可以直接去 search 吓Nike嘅話我見過好似大約300幾至400有一件(冇記錯嘅話)
Umbro嘅話就好似再貴少少，如果有啲係原裝字嘅話應該要好貴

留意到綠木適應能力其實好勁，上季今季季初打右邊一味淨係識cut入中間起腳下下比人block到，呢幾場突然識得過人落底出靚波，真係似隻正宗右翼

簽AMAD解放綠木

堅
今季有埋出波 分邊上季真係識一招小禁區頂地波

英格蘭馬勒當拿冇人取代到

對拖肥同錫菲聯嬲d

如果
邊有咁多如果

保到前4已經還神

haaland

Grealish Bruno Sancho

Pogba Rice

Shaw Kounde Ramos AWB

DDG

求其咁樣執住先

昨日佢有幾下爆落底出個波幾有威脅

C朗扭波世界頂級點同柒福比

老實講柒福連蘭尼都比唔上

青訓呀嘛

好懷疑柒頭福只要一接近禁區停到波的話，基本上係唔會知下一步點踢好
見前面有後衛擋住自己，扭晒先算，扭完晒所有後衛先再決定傳定推定射

麥龜亞真係唔夾冰人 80m倒落咸水海

掉翻轉係冰狗唔夾隻麥龜 唔傷嘅拜利夾麥龜一標一包仲好

仲要唔獨食好少上腳自己去，應俾就俾
cool 波算穩，好少俾人逼甩
19歲黎講好成熟

仲細未定型有得改下踢法
不過佢而家咁踢浪費左佢射門能力

冰拍拜/屎果季失28球
龜黎左拍佢最少果季36球

40m英人
40m全勤

睇多幾場先下定論

官FB PO出來
好似琴晚柒頭福果球

mbe地位太高 點都有正選

如果好似fm咁
當學打新位置
就會慢慢唔記得舊位置既能力

福23歲做緊c朗頭兩季嘅野

其實無腦應該都知道福cup左咁多球
Cup完起腳都係省中人
另外更大部分嘅係連起腳機會都無埋
咁點解佢仲咁堅持
而so9呢班教練又竟然繼續支持
明明day1 so9都係要大家不斷起腳 先至有機會

原來馬狗今年26歲

有錢？

他只是個孩子

可以叫蘇sir同佢講自己26歲 1999年做過乜 再叫馬狗睇吓自己

人地最當打 佢就最撚霉

29歲個個都仲係超新星，26歲個個算d咩，慢慢嚟啦

尋晚失個球 有球證賽後報告未

點先夾倒麥龜

摩爹嗰陣條防線縮後咁多

靈活同可以埋身上前標波, 冰狗同麥龜作用重疊之餘仲要應對啲高波咁差

要睇住佳仔
佢1ON1 同人地前鋒壓身位, 逗住佢等佢甩波

嗰陣有波就大腳清走，仲有件企開啲啦馬迪

而家馬迪都老，麥湯火候未夠

馬迪啲防守企位真係靚, 比起靴里拉麥湯費特真係高幾班

Manchester United goalkeeper Lee Grant is current doing his coaching courses and United are considering adding him to their keeper-coaching ranks in June, on a player-coach contract. #MUFC [@gharrypratt, @RhysDalySport, Star]

佢有冇正式為曼聯一隊上陣過

馬迪第一季好撚勁

頭半季
之後殘哂

又要幫佳仔標 又要幫佳仔包

簽佢返黎頂人頭者

因為以上得佢係正宗逗住型防中

有 不過出2場都輸曬

但包果陣唔好行咁近
一陣佢會當你敵人禁低你

靴里拉麥湯費特, 計埋普巴

全部都攻中出身

其實要搵多個都係頂得兼腳法好
Rio咁款

以後永續正選
福panada + 維權馬

咁樣搵人代左佳仔咪得

係依家個市場有邊個做到

Kxxxxxx

今次唔係佢

唔得架
呢度又話市場冇代替品 又話佢全勤算係咁

踢左季半 仲係咁撚多低智失誤
仲可以搵咩藉口?

Mxxxxxx?

代都代冰狗先

唔駛爭其實兩個都唔夠班

碌上3頁到有花生睇

80M買佢全勤嘛

有買貴無買錯

咁又認同
80m >冰 >拜 > T

咁你話要買幾多個

呢到D人
屌福要屌左馬先
屌龜要屌左冰先

要再買個180m嘅又識標又識包又識用波

做黑鳩真係好 踢得閪都唔罵得

普巴條柒頭咪又係要係咁買人解放 結果買咗個般奴直頭可以carry隊波 望就望買到下一個Vvd Dias啦

呢樣真, 純粹麥龜防守頂到波同埋英人所以可以留低做後備, 冰狗唔該躝

佢有派飯加青訓啫

講緊馬撚同T 一鬧就係racist

冇人叫啲傻鳩拎埋馬騮出嚟鬧

Agger 試下拜利夾冰 分分鐘仲勁

結婚了

馬同福都唔知邊到學埋啲思考人生、9ban 9扭

頭先睇多蒙特 對 柏達邦重播
兩隊120分鐘全場逼搶，最後燒味係真係入到禁區

琴晚我仲以為我曼贏緊
唉，個個星期踢西波，點睇

恭喜湯生湯太

軌之前柒左咁耐
但今晚如果贏到已經上第四
同我地爭2定3分

who

摩狗廢啫
但始終有全盛son kane

我以為佢結咗婚有個女

出歐洲賽就ok, 喺英超啲高波應該輸死

對舊東家打比郡
清新食紅換咗佢出嚟
之後互射十二碼輸咗

之前有張統計圖講英超中堅，麥龜表現算係咁

但係搵唔返

Manchester United will bring in at least one CB this summer and have identified five CBs they will follow closer until the windows open. Ole's first choice is Varane (will leave or sign a new contract with Real in 2021). Torres, Kounde, Konate and Badiashile is the others. #MUFC

西甲CB硬係覺得應付傳中 身體對抗麻麻地

🗞 Norwich City have told Bayern Munich they will have to pay £30-35M for Max Aarons. #mufc are interested in the right-back, having scouted him extensively in the last couple of months. #udlatest [Sky Sports]

有辣有唔辣啦

有Kounde就收貨

🗞️ If Borussia Dortmund don't reach the Champions League next season, one of Jadon Sancho and Erling Haaland will certainly leave the club. Sancho remains in #mufc's radar, but the race is open especially this time, he can really leave the club. #udlatest [@FabrizioRomano]

🗞️ Hannibal Mejbri is training with the #mufc senior squad. #udlatest [MEN]

降班嗰陣先20m

🗞️ The original prognosis after sustaining a thigh injury set Paul Pogba's return at between three to four weeks. This places Pogba's fitness for the games against Chelsea and Manchester City in doubt. A fresh update is expected this week. #udlatest [@lauriewhitwell]

As shown by Sam Johnstone’s sprawling save in stoppage time at The Hawthorns, Harry Maguire can carry a threat in the opposition box. But Manchester United’s plans have gone awry if he is on the ball more often than Bruno Fernandes in that rather important part of the pitch.

Maguire had six touches in West Bromwich Albion’s area on Sunday. Only Marcus Rashford, with seven, had more among United players. Fernandes had two, and though one of those was a sublime volley to claw a point against second-bottom Albion, the numbers tell a story of a disjointed display for Ole Gunnar Solskjaer’s side.

Centre-back Maguire had a cluster of those touches in two separate runs with the ball in the first half as United strained to break down the deep defence set by home manager Sam Allardyce. Taking the initiative, United’s captain dribbled effectively on both occasions – actually triggering a half-chance for Anthony Martial in the second instance...
[the Athletic]

呢個page好好笑

福+馬直換辛祖+夏蘭特啦

呢球最後一擊真心慘 明明頂中左

加利佬：「我認為麥湯文尼可以成為麥佳亞的中堅拍檔。他很快、有侵略性、能引球推進、能夠作出傳送，作為後衛是有統治級的。我看不到他跟史東斯、懷斯及迪亞有何分別，但卻有很多相似之處。」

#RoyceSports

Cls 中堅又佢 前鋒又佢

係 算係咁 成季飛機頭搥
臨尾呢下幾下
算有啲鬥心

咁死得啦 戴亞咁撚廢

呢張係輸錫菲第2球

好彩肚痛識出聲 唔係又踢踢吓去痾屎

尋晚last minute嗰球黎

原來我cap出黎果陣睇錯

Adnan Januzaj:

"I had Fergie and David Moyes, coaches that were believing in me, but then some others came in and they wanted a bit more experience in the team. I was a young boy and when you're a young boy you have to shut up and do what people tell you to do."

"I didn't have the right coach to push me. For example when Van Gaal came I was playing one game out of six so it was difficult and I was like 'what am I doing here?' The first season under Moyes I was getting time to show myself."

"At Manchester United, the most disappointing thing was that I wasn't getting games." #mufc

Fm 都要用40m先買到佢

呢兩樣唔得喺英超係死症

有40m就買cdm好過啦

一陣又有連帝

阿根廷名廚

40m點買當打cdm

想知40m買到咩cdm？

Pogba 唔玩頭髮咪唔使輸

南美嗰啲？

天氣狗

即食無咁平, 都係要搏架喇

鄰居都要拎60m解約金扔隻rodri 返嚟

天氣狗好耐冇入黎講金句

係咪俾人屌到傻, 躝咗返fb圍爐

留意到班打靶仔情人節都無開ig po
一定好專心足球

邊班打靶仔

上場有踢既所有

班大帝柒撚到咁開po搏屌咩, 返去屌女好過啦

睇返排名，原來列狗10勝2和11負一係打死你，一係比你打死 2-9名10內嘅差距，再有對錫菲聯同西布朗嘅真係前4都危危乎

有錢買前鋒翼鋒啦
仲要靠馬狗福狗等收皮啦

IG佬入波

你當fred唔係

反而我留意佢地無人出po祝卡叔生日

zakaria係咪要double

馬ig係咪好似又比人歧視comment

sor睇唔到fred

曼聯名叔 林皇又正選無人講?

今場我開波

耶子親信

12m

OFFSIDE

Premier League Game Week 24
Away v. West Brom (D 1:1)

- 早場超過250人做survey
- In general 有異常多人俾0/1 分全隊, 拉低咗平均分
- 蘇sir 開季以來第一次連續三場唔合格, 近6場有5場唔合格

- Shaw 竟然唔係MOTM, 有少少跌眼鏡
- 白lin 2.64分係開咧對水晶宮以來最低
- AWB, Fred 同麥湯 median 都係5分, 多人俾好低所以拉到唔合格
- 麥湯近10場第一次唔合格
- 福近6場平均拎3.52分, 狀態差到離哂譜
- 馬近5場第三次做戰犯, 平均拎3.48分, 仲低過福少少
- Bruno 5.64分係開季以來最低分嘅MOTM
- 卡叔3.89分係開盟以來最低

- 綠木median 有6分, 但又係俾0/1 分拉到唔合格
- VDB 3.97分係1:6熱之後最低
- Team Performance (3.98) 同Final Result (1.06) 都係開季以來和波中最低

牙連過人靚到

林皇一射

踢得唔錯

5.64做motm, 隊沒西到咁

個光頭佬係咪收左西咸錢 係咁幫人解圍

睇慣福
覺得林皇d 控傳射好合理

lin起碼會落底左腳射
福就妹到對面成隊回防

我都有呢個錯覺

林皇係幾啱踢弱隊不過咁講 福馬都係反擊啲波正常好多

shaw 應該過6分啦，差少少兩球assist
防守又冇咩甩漏

林皇場均0.66球

lin

林皇單刀博到12m

蠢到

爭射？

rice 彈開la

咁快爭食 實俾人屌

契仔黎架

痢狗落第五

recall 林皇了

不了

爭唔等如係壞事
Lin起碼有返侵略性

不了 球波拎到咁柒都無得射
係對家送個十二碼俾佢啫
賣俾莫天才啦

我曼爭唔到冠都要見到利折墮

林皇殺人

錯啦 佢淨係想入波然後跳舞

林皇長留倫敦吧

真，耶子先最識用lin

平平地賣過去再加錢換rice

J仔

你星期四手下留情呀

佢自己心態都麻麻啦
佢多仔都比個邊教練話，唔記得係咪彈埋鐘

個個都J連加特
下季實強勢回歸

佢都好過馬屎眼

曾經有一個連加特擺喺我面前
但係我冇好好珍惜
等到佢去左西咸先後悔莫及
塵世間最痛苦莫過於此

Rice: 揸住粒波做乜撚野

林皇:我屌你.....

佢真係好似細路仔

放低30m拎去啦

我地比多30m要rice啦

林皇3場2勝1和

西咸 呢個左閘幾勁

fa cup冇得出就輸波

錫菲要焗攻 林皇有空間

垃圾曼連隊垃圾都輸波，so9季季都要輸榜尾一次

呢吓學埋柒福

為善不甘後人

分分柒福佢教

因為so9親身體驗過榜尾降班球隊拎分難

隊閪波到底點解要輸比錫菲聯咁撚on9

出馬狗

麥龜嗰球冇左

睇連皇踢波真係好撚似柒福

以為個個龍都好似第一場咁

印象季初踢得ok
對維拉有入波
之後無啦啦比v92借去多仔
個陣我勁失望
當年有印佢波衫

大家都係英撚，福lin同kane華dee爭咁撚遠

有時會諗 回購價2000萬有找點解唔拎返尼試下左腳右翼

應該唔會過嚟比木狗撚

J仔對抗性低速度唔高 好難打到翼
西甲依啲控傳踢法適合佢

而家希望佢星期四唔好變贊球皇

你放心實會

收lin了
頭先又差啲，走位，撞牆幾靚

lingard直接踢到對面收皮

林皇一場殺2個人

上半場尾打到人爆缸

打撚到維拉既柏豪咁

借走前打攻中勁到仆街

下...勁就唔會俾v92借走啦

又唔係 V92其實賣左好多人
細孖 Evans 小豆 Vps 仲有貨交

但入面有好多都係v92手上打唔出水準
最記得小豆射失球12m之後v92個樣

佢自己要求離隊拎上陣時間

輸比錫菲和西布朗係咩玩法
福馬兩條撚樣係咪買左好多外圍

真 啲盤帶勁左
但佢最近啲射波好似流左
始終仲細 成日㩒死個波 甚至唔中龍得好誇

遠射又唔得, 剩係後場鳩猜, 點踢

其實當日我唔明點解會將佢打翼 一開始係expect佢好似大衛施華嗰類咁

咁夜聽何輝講波真係唔驚訓唔著

V92話冇位比佢踢呀

因為佢我依家睇波唔會覺得悶

小豆交左咩貨

其實真係可以試下佢打左，我覺得佢會同shaw夾到，福頭打返右

去到利華算唔錯啦個排

Alaba去皇馬

唔經唔覺
轟狗同熱狗排名調轉左

冇得射12碼
佢會唔會唔開心之後返黎

轟換領隊後好似已經三定四連勝

正常
你睇下蘇蛇接手
同阿狗達蛇接手果陣都係咁

死猁狗柒幾場就跌到落6弟
而家仲俾football genius 騎撚住

Lin邊有咁小器

再咁攪好驚佢變四不象
綠木打邊又係晒
福當年打正前都唔差，係後尾一時要佢打翼，一時前鋒
先攪到咁撚樣
所以我見到加利佬叫mctom打中堅
即刻不了

好心佢衝入禁區等傳中啦，成日企禁區頂，以為自派路

會唔會做埋8弟

Lin帶埋rice 回家

隨著熱刺聯賽戰績不斷下滑，領隊摩連奴受到的壓力將越來越大，然而由於雙方沒有訂立解約金的關係，一旦今季熱刺戰績再差，熱刺希望提前終止合約，則需要向摩連奴賠償餘下兩年多的年薪，或要與摩連奴商談解約的賠率。

熱狗個光頭佬咁on9嘅

DoF請到蘭歷克先有機叫佢來教

點解

倫敦之王

所以每十場換一次領隊, 三冠不遠了

本身以為摩佬可以帶到3季，點知依家3季都無

摩3月

韋斯咸第3球呢d推波先有意義

點球狗

隻lin有助攻?

博到12碼，fantasy league 當咗助攻

快D買起佢啦

小豆踢兩季利華，係德甲一季28場入17球，一季26場入11球，絕對唔失禮

玩膠喳

光頭佬會唔會做野撚鳩摩連奴，搞到佢自己遞信走，錢都唔洗賠

口味獨特

講真話又唔鍾意

BTW, 其實佢之前做評述時講野有紋有路，佢真係俾光頭佬炒既不如去做評述員把啦

榜尾失果5分同和拖肥真係好傷
有咩事隨時得返456完季

鐘意食元素

真 最後一定咁講

Sob嘅暗黑兵法 下季Lin帶埋rice強勢回歸

放心
之後大把傷

韋斯咸簽咗連加特，好似曼簽咗般奴咁，唔計對我地嗰場唔比出，未輸過

帶埋rice / 蘇折回家就差唔多

Lin> 馬

Welcome lingard

welcome jesse
goodbye martial

both lan

屌好掛住lin

計法定時間佢哋都係和咗我哋

朗隊ready未？

感動嘅係lin幫我哋報左輸畀錫菲狗嘅仇

Levitt係on loan?

Yes

好快我地個排名會同車狗調轉

又要騎住我地

希望練大隻啲返黎接班
中場黎講身型真係有啲單薄

Agent Lin可唔可以帶飯同Soucek過嚟

帶埋椰子過黎

隊波點解可以海鮮到咁

痴線 林皇同b奴 簡叔 霍頓中場呢啲老餅同一個lv 根本影衰緊林皇

帶埋飯

好多講波佬都頭頭是道，但一教波就收哂皮，daddy係咪行緊呢條路

最佳例子加利佬

下場係咪又會送分救布蛇

so9冇飯派，唯有派分

出面港父煩撚到呢又要出po 又要柒左 將段錯嘅翻譯放上去

so蛇以前係咪唔識布蛇
布蛇96年離隊, so蛇96年到

煩膠有咩好理 以前有蔣仔, 雨果
唔通個個都理咩

原來就算麥龜企越位位，如果對面犯規，係可以判12碼
因為麥龜一日未掂到波，佢都仲未犯越位
所以個時序係 “對面拉跌麥龜” 先過 “麥龜offside”

所以當時 var review 有冇犯規係岩嘅

我波台新人真係忍唔到

識就點都會既，聯賽同隊就冇踢過
籌期波就唔清楚

西咸真係好鍾意Lin，成日用佢出post

冇計佢去到真係好撚勁
應傳則傳
應射則射
仲要多數中龍

fuck off

但咁都無犯？
黑哨到...

問下前面馬福miss咗幾多chance同做咗咩
佢兩個把握好啲shaw同般都多幾粒助攻

話加利佬淨係得把口又言之尚早 係佢自己唔願意由低做起, 一教就華倫, 又唔識西文
衰過一次就唔敢再教

正常教練起碼練返3,5,7年先教頂級聯賽

so蛇教卡迪夫城由英超到英冠都唔掂

決定性好過馬福好多

估唔到lin 都有反cup 福馬既一日

被福馬阻住發展既男人

我都想比馬達反cup

迷連黨重光

睇下lin 退休前入波助攻追唔追到
差百幾球姐

成隊波都柒下柒下 咁樣比車路士追到4分差

踢到退休就追到

早熟早殘

林皇仲未到高峰

林皇仲係超新星

新vardy
lingardy

好似記得有場熱對妓同樣越位情況下照比咗

唔怪得摩狗都想買
睇黎3、4千萬都賣到

最多蝕讓嚟同佢換兒子

有名你叫狗父

好想㩒

呢啲垃圾賣幾錢?

風火輪

上堂學呢 d 咁開心

隔左幾日都仲係咁激心
俾人追上黎啦

贊奴沙期待倒戈曼聯：我唔需要向任何人證明自己

嘩，搞乜成個道友明咁嘅
幾年前個靚仔樣去左邊?

呢球犯規同Salah嗰球一尻樣，猁就有我哋就無

夜子係曼區數一數二高質會員

防守問題嚴重啲 有幾多場係先失on9波/死球
進攻無想像中咁差

neymar真係每年2月中到3月例牌番巴西養傷
你話唔係有心都無人信

軌個賽程最惡哽係最後四場
依幾場都係熱狗難踢 撚伯喺到都贏到啦

大家唔同時期柒姐
今季隊隊都柒
除咗鏝

Why not both

隊波點解咁海鮮 後防>>>>>>前線Miss chance
隔離鄰居今年打得起都係靠條後防
Big chances missed佢哋多過我哋

柒到咁都仲有4分

鏝城季初都係柒 只係人地好快穩定番

佢好似有撈過英撚助教?
btw佢有得教華倫擺明係因為同林榮福熟

馬斯亞躝未
收返少少錢都好

dllm真係痴撚線世界，實力英超中下遊都冇正選嘅lin去到西咸場場正選

其實有幾多爆閘狗搞事？

Sir, this way
COYI韋斯咸FANS區（9）

咁你係咪要去返里昂fans區

身在里昂 心在曼呀屌
但連琴晚係唔差
至少搏十二碼嗰個攻勢都係靠佢

Lin 係錘仔 又踢唔錯

你是我的眼上水未

3年前都cap返出黎

前面入唔都可以屌，後防輸on 9波真係冇得賴， 好似對愛記前面又世界波又盛入到3粒都和

快啲賣哂連迪儒夫拜利廢特呢啲摩狗人去，有佢地冇運行

咁樣比其實無得比
話進攻有問題就話返鄰居都有問題
係咪要睇清自己球隊先
事實而家進攻真係踢般一個
馬福綠都唔穩定，
唔會話防守改善咗個問題就唔係度
要爭冠就要兩樣都改善哂
睇下黎緊夏天會唔會大執同福個腦識醒未啦
如果唔係福掛靴前都唔駛再諗爭冠
反正福一定係留低做曼legend+必然正選

Wilfried Zaha on Louis van Gaal: "He gave me 2 options; you're either a wing-back or a striker. Those positions I'd never played before. It was like I'm being set up to fail." [On The Judy Podcast via We All Follow United]
#MUFC

冰人適合踢西甲意甲養生波多啲
黎咗咁多年都係咁軟
麥龜其實都唔算咩頂級中堅
真係將貨就貨用住先...
呢兩條友今年加埋都唔知犯咗幾多錯

2017年

上幾個留言又係留馬達換Lin
互咬足三年

加利仔叫McTom 打中堅拍80m

5.64分都可以做到MOTM, 可想而知星期日場波踢到有幾閪

佢係咪摩狗信徒嚟

雖然佢國家隊都打CB，咁佢拉後一格邊個打CDM不如試吓推牙冰

牙冰Coverage有冇湯咁大呀

如果真係拉McTom 落去，咁嗰個位得返Matic / PogbaVDB Bailly應該唔適合CDM

最深刻一定係福狗單刀唔射cup左之後冇唒位
其實點解佢依家咁唔夠膽第一下就射
死都要cup兩野

國家隊好似係打3中堅

fit既普巴都會跑多兩步既
但我又唔覺得麥湯打cb會好好多

牙冰有時推個波上去又幾好 但麥湯打cb又犧牲左佢後上能力

佢國家隊打RCB

但如果曼聯打五後衛，27 23 5 2 29 又唔見得冰好差

賤種想買AWB

Meanwhile Wazza is doing great as a manager.

✅ 1-0 v. Bournemouth
✅ 1-0 at QPR
✅ 1-0 v. Bristol
❌ 3-0 at Rotherham
✅ 2-1 v. Middlesbrough

4 wins in 5 and Derby are starting to climb the table 📈

#SG

後上沖超

70m
之後25m買Max Aarons

間中中堅傷曬頂下就話姐 要中堅就正正經經買嗰個好過啦 唔係麥湯入嗰幾球又要失多幾分。

場歐霸擺多啲vdb 踢啦
我驚佢遲啲連波都唔識踢

叫麥湯打中堅浪費晒佢遠射能力

快D買多隻右閘同AWB 一齊爭下位,
再係咁AWB越踢越平庸

福：你哋屌我鳩射同射親波都射落個龍度丫嗎 ，依家我咪吸到空哂，擺靚哂堂軚先射囉，你哋又唔滿意

可唔可以balance啲啲

佢都冇中間既

但擺佢踢邊個位好 隊波踢法 位置都好唔岩佢

不如掉佢去踢偽翼 影鋒仲好

明明以前都會燙射
扭過鏝隻迪米捷利斯再射遠柱

我撐你

拉麥湯落去
仲邊個禁區頂遠射
又少咗個人幫手進攻

所以佢教波咪教到咁柒囉 麥湯有活力覆蓋面大又有後上同遠射走去叫佢踢中堅做乜鳩

唔睇就收皮啦 你老母就垃圾

同香港人講呢啲聽到r晒頭

呢條廢中算吧啦

80m deal

可能佢以為麥湯係國家隊打過中堅，佢就覺得麥湯可以打到

何wayne: 馬災係新連加特

有閪真係唔驚窮

正版都慢慢有返態 馬狗躝得

用shaw打中堅可能仲好 有腳法 防守又定當 頭鎚肯定好過呀冰

蘇蛇俾足機會, 如果夏天買到辛祖下欄是但一件, 甚至Amad踢得起, 應該再見唔到馬仔正選, 之後下場就好似lin p咁

點解可以用40m買個人番黎踢u23
而且隊波明顯缺人都唔用
真係有錢冇掟洗

咁快簽到2025 唔知加幾多人工

仲係yellow so?

上季尾3中堅時試過？

對
星期4有得對決

咁快又續木哥
唔撚係又咁快加薪呀

打強隊個3中堅會shaw打左中堅

續咗約好事黎既，見到綠木係最近幾場上返力，希望好快俾到驚喜我哋

頭寒啦
洗唔洗踢中辣場

驚喜：馬狗單箭正選
木75分鐘落後入替

話時話，其實最近呢幾年有冇曼聯既青訓球員（講緊剛上一隊或者未上一隊果啲）俾其他英超球隊/歐洲大球會睇中，出過價bid佢哋？

The Real Sociedad v Manchester United match, originally to be played at Anoeta, San Sebastián, was moved to Juventus Stadium, Turin (Italy), due to restrictions related to the COVID-19 pandemic imposed by Spain on travelers from the United Kingdom out of concern of the variant B.1.1.7.[5][7]

去祖記個場踢

福狗好似真係俾巴塞邀請佢過去
後尾續肥約先冇走

係未試過打2中堅

叫雞二人組另一名成員霍頓都未續約
我曼

之前無啦啦教華倫

幾時加人工比mctom

續完佢250k 到馬250k

福先200k 馬就250k

希望咁是同馬講佢開始飯碗不保

左福右木中卡叔
前面三個咁擺應該最好
廢馬躝返去後備

真係好on9
潛力未兌現就收緊高過其他隊球星嘅人工

馬已經變到除左中鋒打唔到其他位

講到佢踢中鋒位好勁咁

亂用可能會有返效果喎
你睇下利狗

佢踼中鋒冇頭亦唔啱
造波還好但真是唔夠Workrate

....其實其他隊好似都差唔多
Willian都唔少嘢

邊有40m咁貴

好似30k

唔肯跑踢咩位都死，轉型踢龍門算啦

佢呢排算跑返下
對西咸FA CUP 佢都幾好
但出佢硬係好似爭啲嘢咁

我記得個時巴狗同鈀黎都傳過高價買
個時仲諗住咪撚比人搶走呀
而家我錯了

人地重要愈踢愈好

3萬鎊周薪咁撚抵

睇錯sor

綠木完約嗰陣都只係24歲

文西、johnstone、J仔

chilwell 原來係軌最高薪果件

綠木表現唔係差，點都要續啦，臨完約先續又有排煩

Chilwell郁190k

呢d 真係咁可信咩其實
你連坐隔離個同事幾錢人工都唔知，d 報紙點會知班球星幾錢人工

點解唔可以直接簽Ramos

但係d報紙佬會知牙木去叫雞
所以唔係冇可能

好似係隻雞po 咗上snapchat

咁泰利

#Martial2030
#Rashford2030

綠木加到幾錢人工

who?
好樣衰

fufu ying

2025

睇都睇唔到

入唔到wor

依家D 體育記者eg: FAB 球員轉會費幾多年薪幾多都報埋
呢d網都係跟番d 體育記者報出黎排

另外有d球會上左市唔係要公佈埋球員薪金既咩?

和黃上咗市，你知唔知佢地hr manager 幾錢人工？

轉會費球會層面，公開唔出奇，人工呢d 咁personal 嘅野我覺得外人未必知
何況張約通常有好多bonus，唔會一條數咁簡單
之前都有報導過普巴張約basic 週薪唔高，但有好多bonus

#Anthony 2030

what a legend. Congrats #Marcus2030

所以呢d同數據一樣
都係用黎參考姐

得嗰兩場咁大把，志在參與

講泰利邊及傑斯誇張

馬人工高過阿古路同Kane

弱撚智木狗

原來你老婆咁嘅樣

Mario

ALABA新聞有排睇啦

皇馬啦 邊使睇

Alaba 去皇馬
Ramos去曼聯

講還講唔好貼圖

Mason Greenwood will earn in the region of £75,000-a-week on his new #mufc contract, around two thirds more than his previous one. United wanted to reward him with a new and improved deal because he is showing signs of developing into a top-class player #mulive [times]

Jesse Lingard: "When Zlatan [Ibrahimović] came in he was the perfect example of wanting to win, José [Mourinho] as well, he wanted to win. It rubbed off on the likes of me and Marcus [Rashford], I can bring that experience to West Ham." #mulive [bt]

Official: Shola Shoretire has been added to #mufc's Europa League B-list squad #mulive

Dortmund were very arrogant about wanting €120 million or nothing last summer for Sancho but Dortmund’s wobbling stance, and need for money has changed that. yet don’t be surprised if the German media try to drag more clubs into the saga. [Kicker] #MUFC

A transfer is coming for Sancho this summer and it’s accepted by Dortmund that they won’t get the €120 million they wanted last year. Manchester United are obvious front runners but there will be widespread interest. United are one of few clubs who can pay 70m+ [Kicker]#MUFC

momo
性格感覺幾好

今季既表現50m就差不多

慢慢SH啦橫掂得英超要

原價50m,
木狗抬價部+20m
再唔係用馬狗1換1

木狗出啲人工正常咗好多

Sancho C7 Diallo
後備: 綠木 MBE m9

買sancho
Train 下amad
再買返個後生前鋒

買sancho
不如train 下amad
再買返後生中鋒

綠木咪後生前鋒
反正買完sancho填右翼位
移佢入中間仲好啦

唔好買sancho
會阻住amad發展

當人地水魚咩 馬1換1

+Jesse

紅牛遲早攞戰神卡

朗隊又贏緊波

疤咁都有pen

猁㩒屌rb

好似右腳kick左腳？

疤黑到

De jong自己撞後腳

賤種死疤狗又黑哨

古沙華撞到

黑

好彩我哋晉級唔到 唔係魯營遊樂場

前面伊卡迪單刀撻q
後面真輸球冇喱頭黑哨12m

鈀應該和到

丹比利廢到
仲話買佢

包皮勁到

丹比利真係好撚廢

半大！thx包皮

trashford邊係包皮個皮呀

控得差變左假身

呢度有巴打話佢山寨王
起碼勁福一班

閪福學下啦 cup完左腳即射

包皮呢下如果係福狗一定瘋狂左cup右cup無左個chance

福狗都控到 但射唔出

撥返去右腳

又可以拎返出嚟鞭條傻鳩

依個組織靚 華拉迪勁到